{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 아라힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 食事の後、必ずゴミを分別して、キッチン器具は洗浄してください。 各客室は最大人数を守らなければならず、超過時に追加料金が発生する可能性があります。 客室予約はリアルタイム予約なので、予約が重複する場合があり、予約確定の可否は宿泊先までご確認いただく必要があります。 予約を変更したい場合は、カスタマーセンターに連絡して可能かどうかを確認する必要があります。 ペットは特定の客室を除いては入室できません。未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 客室内では禁煙する必要があり、飲食物をはじめとするゴミは分別してください。 客室内部の施設に対する責任はお客様にありますので、ご使用ください。 調理は屋外指定の場所やバーベキュー場で行ってください。 予約を使用しない場合は払い戻しができず、予約キャンセルの際にも手数料が発生することがあります。 ご予約の際には、追加人数料金が当日現地にて決済されることがあります。 レイトチェックインが必要な場合は、事前にご連絡ください。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、ご了承ください。 警備員と一緒でない未成年者は入室および払い戻しができません。 予約を使用せずにキャンセルした場合は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 海水浴場が近いので一緒にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "食事の後、必ずゴミを分別して、キッチン器具は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "各客室は最大人数を守らなければならず、超過時に追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約の確定はどのように行われますか？",
            "answer": "客室予約はリアルタイム予約なので、予約が重複する場合があり、予約確定の可否は宿泊先までご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約を変更したい場合は、カスタマーセンターに連絡して可能かどうかを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは特定の客室を除いては入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙する必要があり、飲食物をはじめとするゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内部の施設に対する責任はお客様にありますので、ご使用ください。"
        },
        {
            "question": "調理はどこで行えますか？",
            "answer": "調理は屋外指定の場所やバーベキュー場で行ってください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約を使用しない場合は払い戻しができず、予約キャンセルの際にも手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "ご予約の際には、追加人数料金が当日現地にて決済されることがあります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインが必要な場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "警備員と一緒でない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約を使用せずにキャンセルした場合は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近いので一緒にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 689
    }
}